一人一個曾經對中學暗戀嘅女仔做過嘅傻事

諗番會好撚後悔，柒到飛起

我先：喺last day寫長情情書仲要送手信

無做過傻事

表白

比你搶左

坐佢隔離

鐘意佢

叫屋企人搬去佢屋苑
夠傻未

中出即飛

啱呀

唔夠你打

j佢

偷偷地拎佢個水樽奶個樽口 飲佢d水

好癲

巴打究竟仲做咗幾多變態野

駁唔到

日日俾錢佢個FD
叫佢個fd月D 錢請佢食野
維持左半年

整野食俾佢食
第一次整

佢生日個日送左個史迪仔攬枕比佢 、結果佢唔肯收
之後差唔多成個下學期都避開我

7.7就一定架啦。。。
往事不堪回首
不過真係諗下都想笑

好傻

主動成為左佢best friend
利申：做左7年朋友終於修成正果 而家穩定拍緊拖

每日都特登兜路行返學，經過佢屋企
希望撞到佢
但係有時撞到又冇計傾
不過佢屋企其實好近學校

你咁會養成佢收兵

唔好講粗口啦，我修咗4年都唔得呀

水兵？

咁我應該暗戀過好多人

係背後攬咗佢一野

咁激嘅巴打

寫情信情詩
為左佢玩音樂比賽
鍾意左行山 跑步
操fit 左自己
多左好多興趣
etc...

好健康喎，我未鐘意佢就已經鐘意行山

竟然有女鐘意行山

為咗佢 去咗兩年我最憎既教會
然後我冇去既第三年 佢就暗戀咗個女仔

本身都ok既
但佢令我做多左好多以前一定唔會做既野

每日放學望住佢走...直到有次打電話問我係唔係鍾意佢時..問我點解唔同佢講最後無一齊

個女仔班房係男廁隔離，我堂堂舉手去廁所
經過佢班房就偷偷地望下佢，已經好開心

好撚後悔個時無追佢

屌左佢

佢有咩唔識做/做唔到幫佢做埋 但其實自己都好忙 捱通宵幫佢
用2~3個月整左啲野比佢 最後好似剩係睇左幾眼 宜家佢可能掉埋

原來係富二代

笑笑下又想喊

原來佢一直當我普通朋友
暗戀佢已經係最傻嘅事....

送左份禮物比佢
跟住佢打電話比我，我無聽電話，跟住on99無左件事因為覺得佢收左已經足夠

我都試過, 不過唔算係情書, 只係一封同佢講返對佢既感覺, 曾經中意佢既感受
同埋生日禮物, 唔知佢有冇keep住呢

成日借d耳行過佢個班室偷望 放學就跟9住佢

屌 我都試過寫信 諗起都好撚柒 年少無知啊

有拍過拖但分左都重好中意，持續6年不離不棄。
見佢個ex同佢箍煲我就好似徐太宇咁推佢岀去。
重有好多，結果換黎一句:有人陪就唔洗搵你啦

同感，佢份IES ppt係我幫佢做。。。

一齊嗌：工具精靈

唔好咁啦巴打

柒菇碌

點解巴打你啲經歷咁似我嘅，我哋係咪識，定係你就係我

早個幾鐘起身去接佢返學
差啲比佢家姐同隔離班啲人見到

見到你個post我即刻諗返起 唉有d sad tim, 咁就幾年

相似度99%

點解你可以接到佢返學

放佢係心太多年

最傻係乜都唔敢做

男校

成日串勁佢，激嬲佢

其實我都係想同你傾計啫，我冇惡意嘅，祗係用錯方法啫

食左 之後上身 煩撚到

中一至中六每年都寫生日卡同禮物 但六年都無回禮

同佢一齊喺自修室溫書
佢瞓着咗
諗住塞個耳機落佢隻耳仔
點知整醒左佢

同佢返教會，諗返起真係人生嘅黑歷史

嗰陣播緊某歌

就係乜都冇做

仲要捉佢馬尾...
宜家先知用錯哂方法

捉馬尾

俾佢攬緊既時候扯旗
諗返起都覺得後悔 點解唔早啲破處

其實佢當年話好憎我，但我當時覺得佢可能係怕醜唔敢直接講話鍾意我，到咗依家先知當年嘅我好白痴

生日定唔知聖誕，塞撚左隻公仔落佢書包度

可能第一次印象手，
表白失敗再表白失敗，
換黎一句.....你不是我杯茶（想哭中

巴打，起碼有人對你動過情吖

你哋個個暗戀都已經咁close，我諗要要掘窿捐

每日六點起身返學，就係為左可以最早返學同佢靜靜咁相處5-10分鐘(佢搭校巴好早返到)

日日訓得4/5個鐘，真係十幾歲仔先頂得順而家訓6/7個鐘都唔夠

主能夠定忐忑？

有啲女好受㗎

同佢拍拖

親手寫一本書俾佢 關於我同佢由一開始相識第一日到宜家嘅事
最後用左三日無訓寫左四幾萬字扔左

*四萬幾字

好過俾人拖完一排做工具人吖，有時絕情係好事

有時

到咗依家我記得佢同我講話"我係唔會鍾意你㗎"
我仲好記得當日係2011年3月17日星期四

佢掉定你掉，好發覺寫文字係感動唔到港女

真係有時
宜家對我都有小小影響
追女方面

好串喎巴打

俾人hurt完一次就冇動力追第二個

同我好似但我係畫埋公仔 但佢收到好感動

過左十年有多都仲記得

佢鐘意動漫，就陪佢睇好多好多動漫

可能你畫得靚

屌我都係 除左冇修成正果之外 依家仲fd緊

呢個我都有諗過，不過靠塞佢唔知邊個，好易俾狗公借位入

係...同埋追 都好鬼求其
所以...宜家仲係單身

真係有影響

捱通頂 摺左520粒星星送比佢

自己扔 決定放棄佢放過自己

只不過一直都只係朋友..依家都係

有個有共同興趣，一齊毒嘅女仔真好

呢d傻事真係細個先會做...

我原本諗住親手寫二十幾萬字
第三日寫到四萬幾字就決定放棄佢

如果有幸會面

根住喺5月20號嗰日送比佢

巴打，退伍吧！

點解

同感

上堂成日望住佢

同佢互相係大家bbf

以前為佢捱真係冇所謂，但點解要絕到不能絕

我喺信入面叫佢唔妥就燒尻咗佢

佢中學係夜晚唔洗訓個啲黎 晚晚同佢傾電話傾到三 四點 一咪就sms到天光 我眼訓到仆街但又好開心

係全班人面前表白 仲要比班損友教 同佢講我中意你波濤洶湧 佢憎左我五年 好似係

佩服，我都係寫咗三千字

係 line gp講左
我愛你（佢個名）
跟住 佢隔左幾個鐘 話
「我愛大家」

大家都中意對方但無正式一齊

三晚無訓仲要keep住字體靚

係 冇限體力，仲要係被窩入邊講同sms。

嗰陣好吸睛，但唔明點解完講清楚，正識退伍後又覺得佢唔係好靚

你班朋友明水你自殺

佢通常會問你 你眼唔眼訓啊？但自己都會死撐話唔眼訓

點解要咁

睇黎都係nokia朋友

I know your feel bro

成日都會偷望佢 仲同佢表白過

人仔嗰時8蚊3000條訊息 晚晚瘋狂sms

依家用WhatsApp

係佢生日個陣 12點打去同佢講生日快樂

我電話都唔敢打，淨係用WhatsApp，我係咪好失敗

同佢溫書之後特登漏低d野 等佢主動黎搵我

People

散咗連朋友都冇得做啊
點解當初唔繼續暗戀就算

中學畢業之後無見過

早排約佢出街，即係隔左十年

Um.....只能夠講，最好不如初見

sms only

互相friendzone左先開始鍾意佢

可能唔夠成熟，個時對愛情無太大追求，又唔主動，我仲係佢面前話其他女仔好可愛 ，諗起都覺得好on9

每日返學特登計好時間撞佢
陪佢返屋企
陪佢溫書
當然仲有唔少得嘅表白
不過而家諗返起都係一種回憶黎嘅

啱

諗下我呢啲對方絕情嘅case啦巴打。。。
點解唔好好捉緊？

仲有msn呀 我同我男朋友係靠sms 加msn熟 每晚又係傾到三四點 諗起都癲
利伸:而家仲拍緊拖 邁向第六年

暗戀既男仔得唔得？
大家都係中學畢左業之後先開始聯絡
之後大家都知互相有啲feel
到佢生日果陣我就膽粗粗咁親手整左個銀包
仲約佢出嚟送比佢 雖然諗翻係好傻
仲要用左咁多錢但又唔知佢會唔會用
但都唔會後悔 等左成年 雖然有keep住whatsapp
但只係主動過送銀包呢一次
之後我一直都唔敢太主動驚煩到佢

去佢班房門口 開門 講我愛你
利申：到而家仲一齊緊

每日較鬧鐘早起身打比佢叫佢起身
平時我係岩岩好打鐘先入學校個D人

主動啲啦

其實真係 個女仔對你冇興趣 就算你做到幾浪漫 做好多野為個女仔 成日關心佢 換來既只有覺得你煩 又會憎你 你做完一件事 你可能覺得佢會記住 佢會感動 但事實係佢唔會在意 唔會記得
但只要個女仔對你有好感 就算串佢 冷漠佢 做啲好普通既野 就算送舊石頭比條女 條女都會感動同鍾意 個條件係 你要樣生得好或者有其他既吸引力

絲打有冇女介紹

中一開始鐘意個女仔
同佢表白 正常地比人拒絕
之後斷斷續續鐘意到畢業
當中拒絕過人 拍拖拍唔長
同樓主一樣謝師宴個晚將咁多年寫嘅嘢
一次過送咗比佢
之後再都無去見佢

巴打呢招真係神技

鐘意一個人算唔算傻

不能認同更多

佢唔鐘意你，追十年都冇用，佢鐘意你，幾句花言巧語就得

傻事就係冇表露自己心聲

+1

之前sms/msn正好多 有左whatsapp之後反而少傾左

講完佢冇理到我好撚耐
後尾同我講返話搞到佢好老尷
因為嗰陣有其他同學喺隔離

所以我覺得以前嘅我好on9 我記得當我個時考試唔想自己一個食中午就叫佢陪我食，因為第一次所以佢好快咁反應同我講你即係點呀？我仲好傻同好平常心咁講食中午囉 個時真係feel唔到佢想點，好慢熱 sorry for 9up

喺佢樓下鳩登幾個鐘

我係呢排先比佢估到我鐘意佢(我份人好被動同收收埋埋) 我覺得自己有機(好似係
可能我諗多左啦

等

暗戀嘅男仔呢？
叫細佬妹去佢學琴嘅地方學畫畫
每星期接佢地個陣 睇下撞唔撞到

晚晚同佢傾電話 傾到3,4點

我以前都ff得太勁，勸巴打立地成佛，唔好呃自己

個個有電話傾

借啲倚吹佢支笛,吹果時鷹咁奶

佢哋開唔開心？

閣下巴定絲

索佢銀包

送公仔俾佢, 話相識左100日
結果當然係
好撚柒唔想再提
邊撚個話唔表白會後悔死全家

但好快就誤打誤撞同左ex一齊, 重要條件好好多

有日佢問我借紙巾 我話冇 因為平時冇帶開
跟住前面條仔二話不說就比左佢 個刻覺得自己好失敗
之後下定決心每日返學前都買定包紙巾 為既就係特登等佢過黎問我借
不過 過左好耐 佢再冇問過我 我亦放棄每日買
就係我冇買個一日 佢就黎問我借

屌呢句說話我講過

你段野唔係認同緊我咩

佢唔鐘意你，表又死唔表又死，又想知答案，又唔想接受現實，人就係咁犯賤

借啲依扮冇時間做問佢借model answer 抄算唔算
其實自己可以輕鬆搞掂哂啲題目

巴打請節哀，命中注定

Can't agree more直譯

睇到個post就諗起男朋友中學個陣點追自己
成日偷偷地塞野落我書包同櫃筒
又放禮物入我locker
朝早為左一齊番學 明明唔順路都搭多個站一齊行番去
Last day個陣攬住佢喊到收唔到聲
DSE一齊溫書 一齊出去補習
到左宜家大學畢業仲一齊緊
諗番起都會覺得同佢最開心就係中學個段時光

巴打個名

ur face ur fate
大個努力搵錢養活好自己啦
唔靚仔你幾叻幾勁都好
你女神只會當你工具咁用

嗰時on99仲唔知重寫咗幾多張

好美好，點解我遇唔到

唔通係港女劣根性？

聖誕節表白 然後檸檬

以架霖翻起都on9

知道佢唔舒服會靜雞雞 買熱朱奶放落佢櫃桶
見佢唔開心 又靜雞雞買麥提沙放落佢櫃桶
瘋狂SMS
上FB偷睇佢D相
etc...
就黎拍拖3年啦
BB我愛你

借錢比佢買iPhone
想要乜就買比佢

聖誕失敗+1

中哂

巴打咁複雜嘅數都計到，今年有冇人推廌你拎諾貝爾數學獎

一齊溫左幾日書 就鍾意左

本身同佢係bff，因為高中分班唔同班（一分左就三年唔會變），幾晚訓唔著，自己膽粗粗衝左落去校長室用好多理由死求爛求校長比我調班

最後調唔調到?

知道佢成日唔帶紙巾
專登每日出門口前都make sure 自己袋入面有包紙巾先好出門口
等佢每人都可以問我借紙巾

佢坐係locker 側邊啲位
我就係個locker 位到用膠紙貼住包紙巾等佢可以用

我係咪好撚傻？

*日

諗起中學個陣啲男仔點追我，有兩個都幾難忘

有個住附近，日日都係我樓下企一陣，打黎叫我望落去，同我揮手，話想望我一眼
佢斷斷續續追左我五年，我都有鐘意過佢，但錯曬timing，冇一齊過

有個寫左一盒幾百張紙仔既歌詞，我冇收到，仲同佢啲同學(咁啱係我青梅竹馬)笑鳩佢

笑鳩人 仆街

佢成日上堂訓教冇聽書
有排就係咁通頂教到佢識為止

知佢成日朝早唔知醒
就每朝早起身半個鐘打電話叫醒佢

但到而家佢都仲係當我做best friend

英文歌
不過都唔算7
最7係諗住表白之前
On99打咗篇checklist
又on99咁唔覺意whatsapp咗比佢
結果永遠的陌生人

教精各位巴絲
Presentation唔好依賴個稿

個陣仲係用緊MSN既年代
女神生日然後手寫情書
送埋公仔
最後當然收左皮

del 晒所有fb 朋友 得番佢係fd list

佢比我既垃圾eg單據
我仲keep到依家keep左4年
就算依家有女朋友都未dum

為左表示對佢一心一意
戒J戒到一個月個陣夢遺左

其實係無預告嘅情況下入左去，可能佢都唔鍾意
我仲記得個朝冇車到同佢一齊飛的返學，一開車門就見到好多熟人

個post好撚青春點算

佩服

同佢一齊 寧願當初做佢好朋友 暗戀佢就算啦 點知佢又中意我 分左手又搞到自己成日掛住人

試過果陣識左條女 咁佢差唔多生日 咁我就未諗到買咩好
咁果陣有夾band既 結果我用左幾晚通宵搵左首歌編哂譜比佢地 總之係香港知名band既歌啦
都未開始練就分左手了

摸佢個頭

個時毛都未生齊 中一二 凌晨3點幾去深水埗接佢

拒絕過幾個人既表白

有日放假知佢喉嚨痛 買喉糖放落佢屋企信箱
等佢放學 佢放4點半 我放2點

朝早天未光起身去佢屋企樓下表白
結論 千其唔好鍾意學霸

個陣我細佢一年，咁我因爲參加活動先識到佢，佢唔靚但好可愛，佢係好細粒 好似14x
咁我同佢玩得越來越熟，每日放學都check佢whatsapp online時間，再估下佢係咪到左西鐵站，跟住跑去西鐵站最尾個車廂扮撞到佢（好記得佢中意坐尾車廂）
晚晚whatsapp+傾電話，每次傾電話都要等哂屋企人訓教之後細細聲叫佢做老婆，佢無比到反應
之後約左佢去睇戲，係戲院入面錫左佢塊面，佢無避開過，睇完戲之後拖左佢隻手一陣
跟住我都無再約佢出街，佢升f4之後都無再聯絡，佢unfollow哂我ig
諗返起都覺得好青春 亦都無諗過自己會咁傻

我都有

好彩我都唔係唯一一個咁傻

我都有咁做
結果俾佢unfriend

中學讀男校

前題佢知唔知係你先

當年中意個男仔 冇表白
但有互送過d曖昧禮物 蛋糕

想同佢入埋同一間U
考完dse 臨尾japus改左佢科a1上a1 一齊入左
佢四個月之後同咗U第二個一齊
家陣行出行入都會撞同佢地拖住攬住 正面撞到真係柒到要搵窿捐

屌 人又冇 仲on99咁讀緊科自己唔鍾意嘅
仲有兩年
利申：當年大家A0 佢條女A3/4

咁你有冇同佢講過你鐘意佢

你都係儘快落伍啦 日久再生情就死

做到好明顯啵巴打

啲單聞落有陣唏噓味

其實身邊熟既中學同學都未拍拖 明明佢地全部都好高質

對住佢張相打丁射落去

whatsapp 係完全取代唔到msn/sms

避開佢

偷偷地係週會挨落佢膊頭

留名

令個八婆最後溝番我

下場係點？

好青春

約佢去唱k
兩條友喺間房到
我大聲攞咪表白

依家係我女朋友
拍左三年拖了

其實嗰陣咁啱要搬
係我慫勇屋企人搬去佢嗰度
佢屋企有錢過我好撚多倍

5年得左

成日去佢屋企附近諗住撞下佢，之後撞到先知原來佢有男朋友

有時番學撞到，又想撞到佢，又唔想行到咁近

係真唔係

咩係eg?

嘩，呢個真傻

這些機會

佢比我既垃圾，e.g.單據

點解可以係wtsapp打check list?

你肯定冇send出去就會成功?

上堂之前買左扎花
上堂果陣拎住花問老師借個咪
問佢受唔受溝

做咗幾年兵

交換日記
當住全班俾佢

呢個乜事呀

老師又會肯？

小弟也戰績纍纍

中一第一日返學去搭巴士已經見到個女仔 長頭髮好靚
但又唔係搭同一架, 自此就特登去搭同一架
同一間中學 同一班好多年 鍾意左佢仲多年
到而家佢都拍左拖年幾兩年 希望佢幸福

咩單

嗰時真係痴咗線

10年冇再鍾意其他人

加幫佢追左佢鍾意既人
到散左日日同佢坐天光

就來週年紀念

佢夜瞓 我早瞓 但會為左同佢sms幾眼瞓都死頂 第二朝攰到傻 但都值得
記得我地send過既每一個msg 行過既每一條路 食過既每一間餐廳 坐過既每一個公園
仲有好多得中學先會做既傻事 而加做唔返了

屌你老母幾撚時死？

同佢表完白 衰左就無聯絡 後尾先知佢做左TB

成20歲仔只係鍾意過一個女人

係出面參加比賽贏咗獎牌之後寄咗去佢屋企人，跟住比我同佢嘅common friend偷偷地放返入我書包

為咗佢減肥減咗30磅，係大埔行去馬鞍山搵佢

用佢花名做波衫名

通宵傾電話

真人真事：
中三暗戀個女同學，佢就年年考全級第一，我就年年包尾十。
當年中三升中四被踢走，但返中四新校時，發現我地返學既路徑係會碰見既。
結果我每日返學，最開心就係撞見佢，打招呼個一下。
最傻既事：中四、五好畀心機讀書，會考廿幾分(佢6A，30分)；
之後入左同一間大學，大膽約佢睇戲，佢又好爽肯出來。
後來終於一齊…
不過，佢畢業後無來去外國讀書，讀下讀下，佢連博士都讀埋，long d之下，都係散左。

放朱古力或者小禮物係佢櫃桶

寫左封信入佢信箱
內容係I love u

可能俾人當左係恐嚇信

咁都好過俾對方將信內容唱到通街都係

最傻可能係同個女同學表白 點撚知send撚錯左比個288網賣game幣既女仔
仆街真係柒到飛起
佢仲要同我講加油 最後成功左

默默付岀 以為她會接受我心意

早兩年落左了 而家都好少有聯絡

點解咁多人send錯

由小6鐘意到中6
同一間小學同中學
不過最後都係fail
到依家佢男朋友又靚仔又高大又有錢
我自問配佢唔起

佢性格幾該幾好

你應該後悔鐘意佢至係

鍾意咗成十幾年，其實你先更值得擁有佢

講人地對我做過啲咩

日日sms/msn 晚晚傾電話到凌晨 有時唱歌俾我聽氹我訓
後來我轉做3 佢就買咗儲值卡同我sms
仲有會朝早打俾我叫我起身（當時考試會五六點起身溫書） 又會通宵幫我溫書 仲有平時會打成篇歌詞俾我 生日又好有心思對哂時間咁打313個字（3月13生日）又送咗好貴重嘅禮物
雖然有俾佢感動過 但係唔鍾意真係唔鍾意 所以拒絕咗佢加斬纜 廢時再拖落去

而家見到佢同現任好開心 衷心希望佢幸福

利申 藍絲

其實對比起上面一定唔夠轟烈
不過當時f.2已經覺得好大件事

好撚痛

中1到中3同佢表左幾次白都唔得
到中4至中6(同一班)無再同佢講過野
不過仲係好鐘意佢

依家反而無感
因為都GRAD左4年

咩都無做過

知佢比人hurt過 whatsapp錄左首我代你哭比佢聽
最近聽返 嘩屌個陣哪來的自信

有次整喊咗佢，音樂比賽唱歌哄返佢

追完重後悔

買禮物送比佢
嫌cheap 唔收

幫佢玩開心農場

中午放飯偷偷跟住佢。

成日激佢搞到我打我

Last day 送左支筆比佢
幾日後佢寄番比我
仲未知醜 DSE 完左約佢食飯
當然 冇可能成功

識左5年 算係幾friend

last day前約定話要交換寫信俾對方，之後dse完同佢表白後就冇之後了，封信到依家仲係我到未俾佢，恐怕之後都唔會俾到了，唔知我送俾佢d野佢仲有冇keep呢

不求回報 默默咁為佢付出 希望有朝一日佢會感受到我嘅心意

有d買完野既單
有d扭完蛋入面張紙仔
有d我都唔知係乜 甩曬字

其實當年佢都鐘意我 不過我果陣唔知仲屌佢收兵
最後就收皮lu
就算依家有女朋友都仲好掛住佢
仲有時會夢見佢

如鮮花可寄意 贈你一朵花信子
回憶多少有意沒意
如光陰可倒置 讓我好好的放肆
重新追蹤你難怕世間非議

你後尾點知？

為佢參加音樂日比賽 自彈自唱
利申：彈鋼琴

當眾表白，全校都知

買朱古力送俾佢
同埋成日請佢食野

但果陣唔識溝女
結果fail曬

你啱，當年嘅我都以為祗要請下佢食嘢，多啲幫下佢，就以為可以博到佢好感令佢鍾意我，呢種諗法好天真

傻啦，欲擒故縱啊

我試過用左半個月時間 將首歌改曬啲歌詞 自己唱 再拍成一個mv送比個女仔 但最後換左一句 叫我唔好對佢咁好

佢問我我中意邊個
我答 中意你

測驗鬥高分，低分果個請野飲
然後我特登答錯晒份卷

買份禮物放喺佢屋企門口
跟住sms叫佢打開門口有驚喜俾佢

專登揀份有意思禮物俾佢

有冇食剩飯

佢坐完張櫈趁熱去又索又聞

背住佢打飛機

因為習慣咗send重要文字文件比自己
提醒返自己有啲咩野要做
不過而家梗知成功唔係有兩手準備就得

唉
如果無send出去 就唔會死得咁慘

Last Day叫花店送花送到學校門口
校工攞住束花上課室畀佢
不過我寫咗佢暗戀個男仔嘅名

強x左佢

摺左成樽星星比佢
暗戀左佢6年（中4-大3）
後尾佢出pool無耐我都溝左第二個
明明現任係靚佢好多
但係覺得總係有d遺憾

幫佢做功課 結果俾老師認到字跡 一齊罰留堂

唔好咩？

知道佢喉嚨唔舒服 突登放lunch嗰陣跑去涼茶舖買支涼茶 再偷偷地放係佢櫃桶 放嗰陣仲要咁啱俾佢見到

扮型懶cool唔理佢，點知佢冇咁熱情嘅時候我就到反轉搵佢

特登行上一層扮係搵老師但係其實係為咗見佢

開個假既ig ac follow佢
分組借啲耳坐佢個位
玩隻無咩興趣既手機game 過唔到叫佢幫我過
補習無用都照去 因為佢補同一間 但永遠唔夠膽坐佢隔離
last day搵佢影相 緊張到唔識笑
朱古力整失敗左都送比佢 佢當面食晒

依家已經係我男朋友 拍左拖一年

自彈自唱錄咗首歌俾佢
佢好似冇聽到

咩都冇做

仆街死啦臭雞

頭三年同班都唔覺
中四就日日搵佢放學食野
我唔讀書既都幫佢炒哂筆記 識既都幫佢教佢
點都食完野送完佢返屋企先去踢波
佢精英班elective唔熟英文 中文miss教得唔好 數學唔識做
學界游水比賽之前佢同我講左句加油 之後攞左個金但係唔夠膽比佢
日日放學msn 開mic傾計唱歌

主動話 我地係best friend....

特登早半個鐘出門口搭車去佢屋企樓下七仔等埋佢返學。
靜雞雞買珍寶珠放佢櫃桶，佢一坐底就扮哂野坐佢前面變魔術叫佢睇下個櫃桶。
陪佢三更半夜一路傾電話一路聽903廣播劇。
仲有好多......不過唉....心酸往事仍在心頭

曾經好fd日日一齊放學返屋企
佢行返去就一齊行
佢答車就一齊答車
無野做就上大家屋企玩 打機 睇電視etc
當時剩係當佢好好既朋友
帶次佢問我有無鐘意邊個女仔
我講左大話
話鐘意班上面既女神
佢就當堂落哂形

到到後尾知道其實鐘意佢
已經返唔到轉頭

你未係...呀希？

adore

WhatsApp 千字文表白
之後就FD zone到宜家

i know that feel bro

好多喎 有幾個target
約去ball 點知佢著褲去
玩locker 尋寶
一齊去睇日出
陪佢做project

好撚青春呀

不過諗返都值得

咩事 認錯人啦巴打

我有寫過，嗰陣喺公園放左喺佢隔離之後個frd一下偷走左，結果佢冇睇到

暗戀男仔 利申絲
同佢本身都fd
之後發生過啲事大家都知大家中意對方
冇拍到
只可惜佢最後都離開左
期間不斷用盡方法咁挽留佢
當然最後唔成功

到左而家三年都未放低
而家諗翻起當初都覺得自己傻
到底要幾愛一個人先可以wey爛塊面都要留住佢

知你拍左就兩年幾拖 祝你幸福

唔好 因為佢掛住同人whatsapp 我就係隔離on99

呢個post好多同志

表白3次
係wts講d關心佢既說話

屌

中學生涯最撚後悔就係鐘意個死臭雞

上年聖誕傾開計講番起
好想追番佢
不過果陣已經有女朋友

唔係女神 係一個好fd既異性
送朱古力俾佢
俾佢打/鬧
係wtsapp表白佢當我講笑
咁既關係維持左成三年
到左而家已經成兩年無聯絡

你知道唔知道
有人鐘意你？

求教學

你學咗都冇用㗎喇，如果個女仔唔鍾意你，就算你付出幾多都好佢都係唔會鍾意你，就算肯同你一齊都係為咗報恩㗎咋

不要再說了

好似係中二中三左右
果陣同佢玩跑online去農場砌左個心心比佢
但乜都冇講都唔知算唔算表白
而家諗番起都覺得自己好on9好傻仔

當我升上高中開始真正懂事
先發覺佢係果d鐘意周圍溝仔嘅姣西
當d男仔係玩具咁玩
身邊都有fd中過佢招
而家睇番轉頭
呢d死臭雞 真係好慶幸當年溝唔到佢

知你睇緊呢個post
我就係講緊你呀死臭雞
祝你比狗屌

為左個男仔而開始聽indie band, 送生日禮物,情人節送朱古力 不過後黎臨考DSE前先知原來佢有女朋友 所以收左皮 之後頹左兩年

跑online咩名

開始佢主動 一追佢
佢有少少避 但會主動搵返我

頂唔順親口講左
佢喊住走
最後無左聯絡

無太多相處回憶
一開始感覺無錯
到最後都係錯

最傻
依家未算放得抵
用工作 麻醉自己
同埋搵唔到想追的

或者我仲等佢yo返我

暗戀佢三年咩都冇做已經覺得好on9

我中學時鍾意畫畫。
佢話鍾意周杰倫識寫歌，好型。
於是我轉咗玩音樂，
彈琴、彈結他、作歌唱歌。
直到今時今日都仲夾緊band。

中學畢業前每年佢生日，
我都會畫生日卡比佢。
我諗住送咗就算，
但原來佢有好珍惜。
後來佢去咗外國讀書，
有帶埋我送比佢嘅畫過去。
直到我自己都淡忘咗，
佢都仲記得我寫比佢嘅歌，
記得入面嘅每一句歌詞。

結果同佢都冇一齊，
我諗佢應該冇鍾意過我
依家我都冇再鍾意佢，
不過有時返屋企會特登早一個站落車，
經過佢樓下，諗返起細個鍾意佢時嘅感覺。
其實平時已經好少諗起佢，
但前排天氣轉熱，
夢見返到夏天，又返到中學同佢一齊上堂，
所有細節都好清𥇦，
先發覺自己曾經真係鍾意得好深。

好明白
回憶起愛上別人的感覺
好實在
少左佢 生活好似無左樣野咁

冇，因為我只係一開始有小小鐘意佢，甚至只係好感，好短暫
講返比佢知只會令佢亂諗，我個陣寧願佢快啲對我死心
依家佢仔都生埋 (佢得廿歲出頭，奉子成婚)，冇聯絡好耐了

講開錯timing
我best fd由小學已經識
十幾年黎不斷鐘意大家，但全部錯timing，冇一次係同步
不過近年已經穩定地做知己
佢比我既感覺係，就算我冇左全世界，我仲有佢

依家出黎做野見少左
每次一見面，都會好有默契咁講句「好耐冇見喇」
走既時候佢送我到屋企樓下，我地都會攬得大家好實，因為唔知下次見係幾時

啲人以為你腎虧

試過送朱古力，成盒原原本本退返比我

強姦左 算唔算

安已不

無啦啦有佢寫完名嘅功課紙喺我枱面，我攞左去cut左變八達通咭size過膠，依家仲喺我銀包
但我唔敢同佢講野，成個中學青春浪費左

努力練鼓

好變態
我試過唔小心拎左佢本筆記簿返屋企
然後睇哂成本簿

咩係曖昧禮物

應該知

趁食飯出哂去 去佢個位聞佢張登（唔識打）

櫈

btw好變態

講對男仔得唔得
利申：絲

中三果陣暗戀佢，某一日，偷偷地將我樽飲過嘅水倒左啲入佢樽水度，之後我望住佢飲左

我係情人節送朱古力同寫情信囉

好撚柒

中學上班房嘅時候 摸佢條腰

我都係 但只有送信

沮喪

最傻係拒絕佢
話唔埋既，未到結果，都唔可以推翻咁多年無佢既生活既價值

絲打靚唔靚女先
靚女嘅應該直接令返起枝水係佢面前飲返

因為佢 我仲生存緊
夠唔夠儍？

幫佢追男仔

由知道自己鍾意佢嗰刻就要開始迫自己放低

如果人生連自知之明都無嘅話，咁就真係唔知剩低啲咩啦！

好青春
男人總要有經歷

想知 教會係點架？

整朱古力 之後食左一大張好人卡